★[鐵膠］1975年搭柴油KCR由大埔（林村河）往大學站片段

片：(停下位置：大埔滘火車站、大學火車站）

以前嘅香港好舒服

吐露港一帶

大學站

好靚

MichaelRogge 好多舊香港片

以前既香港先係人住
Btw2:32個女人係咪無戴bra??

好快香港經濟可以下跌回50年代

lm

You are 鐵膠

第一幅圖對出嗰條係紅橋，綠色一帶係而家嘅汀角路，八號花園，即係成個大元邨、富善同大埔中心都係填返嚟。

Why u hv so many old photos?

除左中環，其他地方真係認唔到 1975年錄到咁清既彩色片，仲有埋配音，珍貴 如果唔係電台制作，拍果條友應該好有錢下

Old ass love old hk
Always keep photo and J

證明i love hk